絲打們，請問你哋如果第一次見一個男仔

如果對方隻右手明顯比左手大隻同粗壯
絲打們會唔會覺得對方係成日打丁
小弟因為成日用右手揸扶手
所以右手好大隻
又結實，又有老鼠仔

好噁心

連巴打都覺得嘔心，拱我一陣去見個絲打嗰陣曲線

有冇辦法可以喺呢幾個鐘頭練大隻埋另一隻手？

你話返地盤扭親手腫晒得唔得

佢知我依家home office ，仲有兩個鐘，依家諗梗點操大隻埋隻左手

建議你操到褲襠位脹卜卜會好d

仆街啦，仲諗住比個好印象人哋，人左手打咗幾次飛機添，依家入晒聖人mode啦，典線

痴HI線 打開波就會架喇

因為都幾明顯